\mychapter{Capturas de Tela}{chp:capturas}
\lhead{CAPTURAS DE TELA}

Neste capítulo são apresentadas capturas de tela das principais páginas do \textit{site} Kuase~de~Graça, quando o mesmo estava prestes a completar um mês \textit{online}.

\begin{itemize}
\item
A Figura~\ref{fig:pagina_inicial_real} é uma captura de tela da página inicial;

\item
A Figura~\ref{fig:pagina_detalhes_real} é uma captura de tela da página de detalhes de um leilão;

\item
A Figura~\ref{fig:pagina_cadastro_real} é uma captura de tela da página de cadastro;

\item
A Figura~\ref{fig:pagina_depoimentos_real} é uma captura de tela da página de depoimentos;

\item
A Figura~\ref{fig:pagina_simulador_real} é uma captura de tela da página de simulação de leilão virtual;

\item
A Figura~\ref{fig:pagina_arrematados_real} é uma captura de tela da página de leilões arrematados.
\end{itemize}

\begin{figure}[hbt]
\centering
\includegraphics[totalheight=0.8\textheight]{imagens/pagina_inicial_real.png}
\caption{Captura de tela da página inicial.}
\label{fig:pagina_inicial_real}
\end{figure}

\begin{figure}[hbt]
\centering
\includegraphics[totalheight=0.8\textheight]{imagens/pagina_detalhes_real.png}
\caption{Captura de tela da página de detalhes de um leilão.}
\label{fig:pagina_detalhes_real}
\end{figure}

\begin{figure}[hbt]
\centering
\includegraphics[totalheight=0.8\textheight]{imagens/pagina_cadastro_real.png}
\caption{Captura de tela da página de cadastro.}
\label{fig:pagina_cadastro_real}
\end{figure}

\begin{figure}[hbt]
\centering
\includegraphics[totalheight=0.8\textheight]{imagens/pagina_depoimentos_real.png}
\caption{Captura de tela da página de depoimentos.}
\label{fig:pagina_depoimentos_real}
\end{figure}

\begin{figure}[hbt]
\centering
\includegraphics[totalheight=0.8\textheight]{imagens/pagina_simulador_real.png}
\caption{Captura de tela da página do simulador.}
\label{fig:pagina_simulador_real}
\end{figure}

\begin{figure}[hbt]
\centering
\includegraphics[totalheight=0.8\textheight]{imagens/pagina_arrematados_real.png}
\caption{Captura de tela da página de leilões arrematados.}
\label{fig:pagina_arrematados_real}
\end{figure}